有冇人鍾意啲白到仆街既女仔

有啲肥婆唔知點解好鬼白

好似差咁啲嘢

10

9

一白遮三醜

慢慢數飽佢

白人

白人都唔一定白

係 我都覺得黑人白啲

細細粒

你鐘意佢不過佢地唔會鐘意你

美國白人多數都係偏黃多過白

白化妹

白雪雪 滑捋捋

一肥毀所有

貞子?

靚+白10分
靚+黑8分
醜+白2分
醜+黑0分

簡邊個高下立見啦 係有樣面前咩條件都哂氣

好正

好心就貼埋2/4 3/4同4/4

我咁型都唔鍾意

有啲鍾意曬到好黑

屍打

aggae

你諗下如果個靚女係白到仆街 會加幾多分

要睇近期連登最hit
必多圖白滑鬼妹反開鮑魚j圖

鬼婆

唔記得cap埋

好在睇慣貞子av

不了，好似屌緊死屍咁

白化症嗰啲都岩？

我都有 想知係邊個

小麥色先正

我

唔運動，唔會曬黑

有 好正

氣球都係愈脹愈淺色

求名

aggak

aggguu

女朋友白裡透紅
個胸又大 白到現哂青筋
啪果時一路流汗一路面紅 可愛死

好正 點識到

我明你講咩
白淨真係好charm
白到反光個隻
王心凌 曾樂彤
呢d
有次搭機
個空姐又白又slim
但呢隻白唔係反光個隻
係真係好似油上去咁白
加埋條裙
加埋對高踭鞋
加埋隻酒桶鋼錶
都唔知講咩好
之前有個女上司
又係好白
但呢種白係白得黎粉紅
又係好charm
總之
白都好多種
鬼妹有種白
係橙色頭髮
膚質好似紫砂茶壺咁
有少少雀班
都幾正

腐女黎
唔知點解好多日本妹type / 腐女 /毒女 都好白
可能無做運動/出街
不過大部分都唔識執自己個樣同衣著 所以無咩人留意
不過我case係女朋友本身就會化下妝

好有心得

應該係唔出街 但點識到 點溝到

度高嗰張好cute

agganm

BLOCKED

咁細膽 抵你冇女

白虎

咪就係

知唔知咩叫女仔

仲未有ig

肥婆街都唔出緊係白
出左街=做左運動 違反肥婆原則

皮膚白就算樣普通都好撚正

aggagv

ching

白石麻衣,反光第一

細個個樣好恐怖

Lm

ed叫可愛

比較鍾意黑到仆街嘅肥婆

p白佢對比下囉

孝珠bb😍😍

黑好正

蔣怡，楊怡，張曦雯

膚色白一定要配黑頭長髮
靚10倍

太白唔唔好睇

仲要加眼鏡

太瘦 又冇波

正常+白 8分
正常+黑 3分

白淨係可愛啲

乜類型嘅女都比你講哂啦

樓主應該鍾意九成k pop嘅女

泡菜不了

工人褲妹妹好可愛

樓主應該鐘意9成av既女

aggac

白到仆街既男仔又點睇

問絲打啦

Seed?

講緊我呀😌

點白到仆街，即係白化病嗰類

自貼睇下

黑肉正

高山一實都唔識

真係靚嘅女就無論黑白都會靚

seed呢

毒毒地正啲到白到仆街正啲

有冇見過白到冇血色好似喪屍嘅女仔？仲要好多青筋

對腳靚到

e家sell埋腰

why not both

最底個張咩名？

日本妹

全部同一個人黎 尹馨

最尾個張影得特別老
好正

黑先野性，勁想屌

去非洲啦你

笑左

你老尾樓上

真係好正

有冇人似我咁

睇外國av都覺得啲白雪雪啲女特別吸引啲？

反而JAV又唔咁覺得。